好撚憎女朋友身邊d 死八婆

自己個格又臭，又多口
樣衰得黎貪錢到死，唔望下自己咩條件先
係都要加把口落我同我女朋友度。

最撚憎就係咁，小小事就加鹽加醋洗鳩我女朋友腦，
關鳩你事咩，事事都要評論。

我估連登唔係得我一個受害者。
祝巴打們既女朋友身邊d 八婆無撚拖拍，成世身體健康孤獨終老

無人女朋友身邊有八婆?

如果係肥婆仲衰

日撚日催你分手

最撚衰係我女朋友個八婆fd 有拍拖都咁撚樣
都on9

啲八婆仆街
但你女朋友咁易比人洗腦
無獨立思考能力

yes, 就係咁樣比個les 肥閪搞一搞， 已比人飛。

自始好撚憎lesbian肥閪

有無detail

又唔係洗腦，只不過成日都加入條八婆意見
心諗八婆講d 野你聽黎有閪用咩

more

我憎男友身邊d八婆fd多d

二人拍拖都要sip埋黎三人行，
(我知係佢best fd, 所以唔戒意，仲做小丑全程有講有笑)
屌佢個肥閪事後屌尻我：唔鐘意三人行就出聲。
條女要我當面道歉。

自己做架兩仲要屌人

基本上自己既朋友同自己都係幾相似

面都唔撚比你喎

首先要有女

道佢老味咩 最憎人阻頭阻勢
一次半次都話 但如果咁多次都係咁比我唔忍

我覺得你條女仲有問題

我有個best fd同佢男朋友反而相反
佢地一吵就好鐘意搵我做醜人
係個男仔主動搵我
個女仔又要係條仔面前扮女友
總之要我做代言人
成撚做中間人

有次條仔又搵我
我想拒絕 佢就發我脾氣
再unfriend我block我

條女又怪我唔做中間人

最後反面

好撚on9
我話我
On99做中間人

咁我條女有問題我可以教
條八婆加鹽加醋我可以點

你有無道歉

我都試過做中間人，好撚煩
次次佢地嘈交總搵我做代言人去傳話，再唔係要幫對方收風
大佬，仲要佢地差唔多一星期嘈一次
其實唔夾咪分手咪煩到身邊人喇
做中間人又唔會多謝我，反而有乜事仲怪責我

仲有，有次去約二人左旅行，條肥閪又想去(經過第一次三人行，我同條女發誓唔會再見肥閪)

臨門一腳條女簡同肥閪去 掉低我。
屌佢老母我即係中出消我大怒。

最後，事無大小吵架，我相信肥閪實落井下石。 條女次撚次都要嘈分手/冷静下，我成全佢。

半年後條女想番兜我，撩我仆野，我一諗到條肥閪，打飛機算。

吓 咁你咪教你條女唔好聽個八婆講囉可以點

係
要你食屎唔會多謝你
反而仲嫌你唔飲埋尿

好彩反咗面

Best frd同仔 咁...我都會揀best frd 既
仔可以再搵過 但best frd就永遠既

下 而家淨係得我條女有問題 條八婆on99 唔撚洗祝福佢?
咩concept

不如相反呀 best frd可以再搵 但反而男朋友會伴一世

根本愛情同友情無話邊個唔會走
只係差幾時同咩原因姐
十幾廿年既老友咪一樣反面

我係男朋友身邊有一個死八婆阻住哂

好多時d女朋友 本身本身冇咩問題 係第邊d女性朋有成日講d咩教佢地控制男朋友

咁你best friend 有好既男人會唔會介紹比你呀

我女朋友對我好好 係條八婆成日搞到條女有時都要惡一惡對我

絲打表示 身邊8婆朋友真係好鍾意加鹽加醋
有時自己純粹想呻下 點知會俾佢地愈講愈嚴重
之後都唔敢再同佢地講d咩了

我唔知喇但我既話我d best frd 真係由細識到大 如果第時為左愛情放棄左 就算真係同到佢一世但都會唔開心

如果佢有左伴 會囉 就算佢地無伴平時都會介紹話覺得係你type果d 咁我覺得呢個世界分好多種人既 有d識左一陣又best frd果d 就...係囉

我女朋友乜都同條八婆講
我開過口講話唔鐘意佢乜都同條八婆講 減少左, 但都仲係有 屌

有 幾十對眼望住

有拖拍果d都還好 理性少少
冇人要果班日日係到加鹽加醋 又唔睇下自己咩條件 好似唯恐天下不亂咁搞散人先安樂

痴線 你過到自己果關

條8婆有拖拍架

你點會知佢同條八婆講左既？
因為我好小心 盡量同返d男友唔識既人講
就算佢識我frd 我frd都識做唔會同返男友講 因為都唔熟

親眼睇到佢2個whatsapp chat

樓主幾歲？

你冇野唔好就唔會咁易比人入到你啦 廢

你簡任何選擇都有機會唔開心架啦
你簡你best frd時唔簡你當時男友
都可以同到你best frd一世時唔開心
由細識到大未必等於咩 時間係最好證明
但或者 愛情同友情係可以共存吧?

無野比人當閒話講你估好好受阿? 小小事都比八婆發大黎講你又覺得好得意?
女人concept